前度同自己講生日快樂，應該點應好

如題

多謝

咪撚理佢啦傻鳩